想問咩華為P30跌到1000未?

或者未到但如果差唔多價錢，想當玩具買比老豆老母玩下

買黎影底褲變月亮？

送都唔用

如果平，點解唔用

下次交易可能要用呢種貨幣先得㗎